去健身室健身好搵笨

點解唔搵多份體力努動既工黎做 要比錢去健身室度做呢。

勞動同健身操出黎啲肌肉線條唔同嫁

重點係[香港商業健身室]。
剩係識困住人hardsell 永不錄用香港d健身室(會所，街頭健身，屋企買啞鈴除外)

咁你要去到健美生程度就話姐。

普通想減肥。瘦身 練肌肉。 其實搬運都幫到手啦。 又有收入。又可以迫自己日日練

我覺得搬運練出黎果種剛條型重好睇啦。

政府20蚊一個鐘，所以呢，咩都係政府好，月票好似190蚊

做gym做一個鐘 仲要針對性
點撚樣比呀

其實係14蚊
月票180

Power rack又冇

記錯左了 , 其實無玩好耐, 見過個POST 又有啲想去下 最仲意1個鐘玩2個鐘

係香港任何要比錢既消費都會比窮人批評

你嗰 d 叫勞動
我地嗰 d 叫運動

以 體力勞動作為工作
每日咁做會有勞損

健身就係採取一個比較科學嘅方法達致肌肉線條而不受傷

又一個笑鳩人嘅金鐘毒撚

LM

你做運輸一個月咪雞幾
連登仔起薪都50K

有幾多個可以操到d健身室果d大仔佬大隻而且又有線條感？？？？